一句說話秒哂電競撚

有次地鐵聽到一男一女對話
睇落似係個男想溝條女
女= :睇你咁瘦唔似做開運動wo
電競撚= 唔係架 我每日都有做運動
: 咁你做開咩運動可以咁瘦？我想減肥
:電競

我係隔離忍笑忍得好辛苦
女仔反應：
電競都當運動

推到電競撚睇到

毒撚

On9

樓豬好勁 完全爻吾刀

我都唔支持電競
但你嗰一句說話去左邊

條死毒撚以為自己好幽默

估唔到以前電車男既surfing the net運動溝女 今日竟然會成真

其實都唔關運動事
競技=\=運動
而家d人打機就當自己電競選手

樓豬識傳心術又同你講咩

唔係話唔支持你

但我真係搵唔到邊句話秒哂電競撚

電子競技係運動，係不容置疑嘅事實

最好電競可以強身健體

如果打機都得，啤牌幾時先會成為運動

人地玩電競有女屌

大佬呀 你作都作好d 假撚到

我電鳩你嗰人仲可能強壯過你電競

其實電競當中技術含量都只係一種競技姐
但又冇乜運動量 點稱得上係運動

究竟點解釋咩先叫運動

所以班電競冇撚腦

電競撚認為，桌球射擊呢啲靜態競技都可以被稱作運動，電競一樣得
但至少桌球手槍手比賽型撚到爆，而電競選手中唔算係毒撚既真係用手指數得哂

其實點分返開 sports 同 exercise.

而家d討論好似成日撈埋黎講。
Esports 係focus競爭性 但個個就focus 運動量。
Esports興起以至相關產從來就係因為有競爭性，唔係運動量。

其實點解cs:go喺體育台開post冇俾人屌

唔知以為電競撚比人秒, 點知係話秒人

cs鳩 > 藍波

桌球夠好多肥佬

藍波成班黑猩猩有得涼冷氣瘋狂休息都算體育，CSGO點解唔算

Csgo屌打所有電競

考反應 考專注 高技術含量 有競爭性

係條友弱智
電競係競技
從來唔係運動

人地咁幽默
你就當人ON9
但係你又因為人地嘅幽默要忍笑
你廢唔廢啲呀

電競齋坐都叫運動？
運動咩呀？屌閪手指呀？

你自己都答左，唔通右咩

氣步槍呢 氣手槍呢？？ 唔一定要出汗先係運動既

你仲幽默...

幽默感呢家嘢

Ou係u，係不容置疑嘅事實

打飛機係唔係運動

on9毒撚，競技=/=運動

打機打到有六舊腹肌

駁唔到...

電競一定係競賽運動，所有連登仔都不能否認

屌一定係大毒撚
Btw樓主句說話去左邊

不能否認 自大到
有玩既咪覺得係囉
無玩既咪唔覺得係囉
呢d講立場嫁姐
你地班毒撚覺得係都算 仲要迫其他人認同
老實講你鐘意吹到自己幾大都得嫁
有人真心認同咪得

就算你地改左名由"打遊戲機"轉到"電競"
其他人只會諗到一班毒男係到打機既樣

毒撚最忌有自信

唔係叫開電子競技？

其實要好多精神力就真既
尤其打match真係可以好攰
但我又唔會叫運動

以前打過cs比賽

Ho ball